今日正大光明咁係老母面前倒左佢d湯

話說陳晚我打緊LOL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

屌你老母個仔

好欣賞絲打你的行為

thx

wow

小心俾雷劈呀冇陰工

之前好似有人po過定我真心左

Loooooooooooooooop

你見唔見有車迷俾雷劈

碗湯好油架WOR痴線

ching好波

Yes 成日打緊fifa煩撚住

絲打好charm

啱呀

渣ga

又撚狗

老鼠曱甴螞蟻表示：新年快樂

媽:---->忍緊

又嚟

有冇ig? =.=

好撚不孝 不孝子

Ho ball ching

好波

年初一豪大大唔開?

好波清

Ching ho ball

loop完又loop

谷囝快D死啦

有咩誤會牙

日本人打lol好廢

做得好

又黎

比人開左年未

ching做乜唔一野𣺉落老母到牙

而家D 老母 唔教唔得嫁

駁唔到

厲害厲害

飲啦

ho ball ar ching

系 成日拎碗水入黎我房ignite我怒火

雖然係潮文, 但每次睇都好正, 係要咁先有人聽你講野, 而唔係佢想點就點

之前嗰個版本係倒入口架喎ching

你個仆街女
今晚我就掉左你部電腦佢

ching ho ball

正評左

屌 crossover

珍惜眼前人 你大個仔自己諗下啦

你小心新年出門都俾車撞

咁你仆街左少少

Loop左咁多次都仲有人未睇過

飲

惺咁渣ga

佢仲有無煩你

油

樓主好波

今日我阿媽又咁
根住我開招r踢左佢出屋企

湯呀